搭上兒子補習老師 人妻學校後門車震

台灣嘉義一名婦女愛上孩子的姓黃補習班老師，利用接兒子上課機會，在學校後門兩次車震。戀情曝光後，婦人對姓洪丈夫坦承「做了不太對的事情」，洪男憤而提出離婚，並控告黃男妨害家庭、求償100萬元新台幣 (約26萬港元)。

黃男辯稱兩人只是在車上吃早餐，台南高分院未有採信，判黃男賠償洪男30萬元新台幣 (約7.8萬港元)。此外，以相姦罪判黃有期徒刑4個月，可以罰款代替，目前案件上訴至三審。

判決指出，洪氏夫妻結婚15年育有一子，洪男去年發現太太常與他人講電話，早上載孩子上學後也較遲返家，洪男起疑心聽取太太車上行車紀錄器內容，發現太太與孩子的姓黃補習班老師曾各開一輛車前往某處相會。由於太太曾有精神出軌紀錄，他起疑追問，太太坦言與黃男兩度發生車震。

洪男憤而報警，並提出妻子在事發當晚手寫的：「與黃老師發生性行為，是我不該做的事，在2017年3月期間，兩次性行為都是在車上」悔過書，及黃男用電腦打的「為一時情感超越理智，而做出踰越道德，傷害洪先生家庭之行為，本人感到非常的抱歉，在此聲明不會再有任何傷害洪先生家庭之舉動」悔過書，作為兩人通姦佐證。

不過洪妻在審訊時，對性行為發生的確切地點、時間、方式含糊其辭。黃男則否認通姦，強調兩人只是在車上吃早餐，他覺得自己與洪妻太好：「寫悔過書也沒有甚麼」，堅決兩人沒發生性關係。

嘉義地院認為，整件事除了洪妻的模糊指述，沒有其他證據佐證兩人有相姦行為，判黃男無罪，也不用賠錢。洪男上訴至二審，台南高分院當庭勘驗洪妻行車紀錄器，發現洪妻曾在車上打電話與人相約把車停在學校後門，在車上一起吃早餐，並有「是不是比較安全，因為他不會來這裡」等對話。

對照洪妻坦承車震、兩人事後寫悔過書等時序，推論黃男與洪妻確實發生不倫關係，改判黃有期徒刑4個月，可以12萬元新台幣 (約3.1萬港元) 罰款取代，民事部分改判黃男須向洪男賠償30萬元新台幣。

嘉義+1分

所亂

人有罪，不過誠心悔改，主就會原諒我地

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

快點車震我

9：00 食早餐

9：30 真係食早餐

所以有人說，台灣真的是女性和狗的最佳去處。說它心軒除了在香港，在這個地方的人的整個大腦造成麻煩不留任何的想法，其他的都留下約會，性，愛情，戀情，背叛，與妻子性愛的想法他的丈夫，亂倫，監禁，Rohi Ponor和屍體都被撿起來了。
說到休閒，他們已經找到了他哥哥的妻子/表姐，女友/同伴的妻子，女兒，與智障人士的女兒同伴，如何提交一個孫女患有精神障礙的朋友。女性買家竊取女性秘書積極尋求男性官員的性生活，他們的老闆正在操縱女性病人的醫生。
老師與學生髮生性行為，而學生打算與大胸部發生錯誤。
或者，他們喜歡的是在性生活時拍攝視頻。關係完成後，很容易在多次場合發生性關係。
與男友吵架後，台灣女孩習慣在她原來的肩膀上哭泣，並被抱怨。
台灣女孩搖頭，不，但最終他們說她們已經滿了cum，問她是否可以將她們塞進她的內心。
因此，這是一個非常邪惡的地方。

出軌都要坐監？

台灣ON9法律
我成日諗，D官好得閒？人地家事都要開庭

下次你老婆比我上記住唔好報警

臭雞喲

你咪報囉 記住同警犬講呀 阿sir我老婆同人扑緊野呀

問題佢係老婆出軌 老婆係簽左長期賣淫合約

戶.......乚

台灣最美的風景是淫